想開個谷for 貓奴開心share 心得同主人相

養貓心得，獸醫推薦
歡迎咁多位入谷

有意留低tg

我主人表示想問下各位邊度有新玩具呀？
😼快啲留tg

肥嘟嘟
⼃

咁似我個隻既
Join 谷啦巴打

我放係到等大家入

係隔離post開左個
依家100人左右
巴打你可以入黎一齊吹貓經

貓撚tg group傳送門在此

100人咁多
入我依個你可以
大家可以be friend

高質傾計活動貓谷